有冇人另一半好易喊

最近同屋企人嘈得緊要
今日忍唔住打俾男朋友喊
其實佢一直唔識handle我嘅情緒
佢陪左我陣之後最後忍唔住燥左我底

我一直以嚟都好努力咁自己處理好啲情緒
既然佢聽到我喊會唔知點算好嘅 我就唔好係佢面前唔開心

但其實我都好想有人可以喺我身邊唔開心嘅時候陪下我
同我分擔我生命嘅不如意
唔想再一個人去面對一切
我有同佢傾
佢話每次我喊 佢都唔知可以做咩好
安慰極都冇用 陪又冇用 佢就開始燥
但係我真係做唔到即刻變得開心返
我要時間去平靜 去爬返出個窿窿
起碼都要十幾分鐘 邊有可能你講幾句
「唔好諗啦 由得佢 佢地係你屋企人接受啦 」
就冇事
而佢一燥我只會更sad
有冇人明？

到底可以做咩
我地都好愛對方
同佢傾左好多次 佢都好似好苦惱
有咩方法可以令佢明白我
其實我要嘅都真係好簡單

認真問：咁你想佢點？
你都話佢已經又安慰你又陪你

唔好燥我 我真係要啲時間先可以平伏

正常男人梗係要攬住個女朋友啦

你有情緒 佢都有情緒
長期俾你咁搞法有邊個會唔燥 有嘅話
我可以話你知：一定係做戲

唔好太過情緒勒索啦 佢愛你唔代表佢會識得點樣安慰你係最好 你都可以同佢講話只需要做一個listener或者攬住你就夠
情侶都要磨合先會更好

咁睇嚟係我嘅問題
我唔係話咩都喊一餐
只係有時候當你返工返到好頹 同屋企人嘈到好攰
個人好唔開心嘅時間 你唔會想有人靜靜地陪下你
攬著你 安慰下你 等你冇事咩
佢有做到 只係佢係情感上係一舊木
佢唔識安慰人亦唔明我點解喊咁耐
今日同佢傾左五分鐘就開始燥我
我心好攰
我諗佢都係

或者我應該繼續自己忍落去
咁大家都唔會將件事愈鬧愈大

你想佢點做就直接同佢講啦, 無唯比呢d事影響大家感情
有咩唔滿意一定要照直講, 再一齊傾下點做

將心比己咁諗諗，你就唔會想你愛既人唔開心，寧願自己吞哂就算，男人係咁既生物

同埋我覺得，人總要堅強d，先可以有能力去愛人

你唔能夠 expect 個個人都係咁諗
你直接同佢講你只係想佢陪，氹下你就ok
可能會更加好，唔好要人估點去安慰你
唔係你地之間既誤會只會愈來愈深

如果唔開心不如試下寫下日記
我都係因為成日喊 搞到另一半頂唔順
最後分開左 我仲未放低到
唔想你做下一個我
認真 諗下除左喊之外可以點樣發洩仲好

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

完全明 之前都真係exactly一樣
有時另一半真係未必識點樣安撫我地既情緒
所以都可以同佢傾下，你期望既模式係點樣，而佢又有冇能力做到呢？

睇死樓主唔只一次兩次
但又無諗過辦法去解決一味係到喊